手工電腦其實係乜撚

話說小弟碌緊IG 咁就見到有個講砌機嘅廣告
咁就梗係撳入去睇吓
間嘢自稱專做手工/工藝電腦 講到佢啲砌機係藝術品咁 仲有啲好似好型嘅英文名咩 Corvette Dreadnought
咁就撳入去睇吓佢啲機啦

用開放式Case 做「藝術品」賣俾客 用唔夠一排肯定積塵 咩手藝都睇唔到 唔通叫個客日日自己打理清塵 買得組裝機就唔會想/識自己拆開搞啦

睇多張圖 嘩屌 隻AIO 咁裝點撚吸氣雖然側板有開窿 但係對正塊GPU 風扇 CPU吸翻GPU 啲熱氣鬥快thermal throttle

小弟見識疏窄 跪求各位巴打指正

佢把AIO風扇唔係抽右邊生風打入冷排咩？

AIO咁裝係柒姐，理論上機箱外換風無散熱問題

咁仲衰 吹出嚟啲熱風對正GPU 風扇 鬥熱

反而我擔心佢GPU排氣吹番落條水管變熱水爐

完全冇隔塵冇風道設計都話冇問題

冇錯 同放入櫃冇分別 積熱到仆街

又係加堆led 然後電競乜乜乜嗰啲呃細路機?

當佢電競系列花哨型格啲都算
點解連office嗰款都要用啲有空隙嘅機箱

唔計rgb得佢電競嗰款destroyer接受到
不過點解你用咁大個機箱, 又預黎電競用, 會照用amd附送個cooler

再煩啲補充多句, 睇佢個價錢都好似幾合理
係啲機箱對我呢啲保守嘅人黎講出事囉

唉頂destroyer 度要修正
佢文字spec寫會裝塔散, 但係產品圖係用amd 個cooler

但係佢條入門spec 配QLC SSD
cut cost cut 呢啲真係害人不淺

唔知點解我好憎rgp ，有時長開電腦，佢啲光好煩

賣得廣告乜乜乜電競機都係垃圾多
羊毛出自羊身上
佢出廣告既cost就係部機到cut cost賺返傻仔d錢
呢d咁既濕9機d火牛，機箱，風扇通常都係垃圾
就係呃班傻仔唔識野

遲下可能有5000次電腦

咁我睇過佢啲list 啲牛都係用cooler master mwe 或者 corsair rm咁都合理嘅 機箱就見人見智 不過cut到用QLC SSD 就真係靠害

可能ai砌

手工電腦
講真老鳳砌機都好廢㗎啦，都唔會砌到咁柒

用咗五千次嘅parts 賣俾客

如果成個case都係highly customized叫手工電腦都無咩問題嘅，不過呢部山寨廠ITX箱+貼紙就